城大人 比人踩到上頭 仲唔assemble?

一句講晒 自己睇
有心嘅就撘架車翻學校